傳建制派11am重返立會大樓 警員場外清空路障持盾戒備

原定於周三舉行的立法會大會中，將會就《逃犯條例》修訂進行二讀，惟在數以萬計市民包圍下，最終決定暫停，有消息指建制派已預備周四（6月13日）早上11時返回大樓開會，但會議能否舉行，仍要視乎建制派屆時是否有足夠人數返抵立法會大樓。《果燃台》屆時將會直播，另外，《蘋果》亦會直擊場外最新狀況。
早上約6時記者到政總附近視察，發現現場有不少持槍持盾警員巡邏，但就暫時未見有市民出現。另外亦有警員負責清走昨日由市民築起的路障。立法會行政署發出通知，指今日（6月13日）及明日（6月14日）政府總部暫停開放，立法會職員毋需上班工作，訪客活動亦會延期或取消。

一開倒會就 bye bye

你試下開

推

正常復會都要通知泛民議員，比佢哋有充足時間返去
雖然我唔知呢個港共政權會痴線到咩地步

識玩就全部建制派唔走喺入面住直到表決

星期二已經通知左！連續七日開會！

唔夠膽既，如果唔合法地通過，即刻司法覆核，告上國際法庭

push

過左仲到我地司法覆核咩……

要靠泛民議員通知

注意力係有限資源
連登主頁show post數亦有限，希望大家必要時只覆有用post

認同請幫推

叫外賣未？想食咩

From 譚文豪立法會議員 Facebook

無賴梁君彥，配合林鄭光速賣港！
送中條例連續7日66小時開大會送香港人終！

Wed 12/6: 11am-8pm
Thur 13/6: 9am-8pm
Fri 14/6: 9am-1pm
Mon 17/6: 9am-8pm
Tue 18/6: 9am-8pm
Wed 19/6: 11am-8pm
Thur 20/6: 9am-8pm (表決）

佢地一開倒會就仆街

啱啱話今日 10:30 am 開！